星期日咪諗會有幾多人出，出咗先講!!

成撚日擔心有幾多人出，唔理人多人少都要出!

一定好多人 冇諗嘅意義

點都要出！
個個都諗住 “冇乜人出”，結果只會見到越來越少人！
依家有人濫用武力，好多中年港豬都睇唔過眼。帶埋老竇出去慶祝父親節又點話！

一定要出

出！

我出

一個好既父親更加要教好自己仔女是非，以身作則

是非不分既父親要黎把撚，慶祝都多撚餘

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以任何願意作出反惡法嘅和理非行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，示威者就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄，所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

如果唔出第時連精都出唔到！

和理非遊行指在集氣，點都要去

連續兩星期百萬人遊行，係史上從未見過，和理非既終極武器

減肥一流

有平時政治冷感既朋友都話上次103唔係一分子 今次會去參與